[{
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 1,
	"fields": {
		"name": "Administration et action publique",
		"description": "Administration et action publique",
		"slug": "administration-et-action-publique",
		"ckan_id": "c45a64dd-355a-4bc9-a46a-7c558d880b71",
		"iso_topic": "society",
		"picto": "logos/administration-et-action-publique.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 2,
	"fields": {
		"name": "Agriculture",
		"description": "Agriculture",
		"slug": "agriculture",
		"ckan_id": "6561f7df-b20c-42e5-a16a-47ba52ce1540",
		"iso_topic": "farming",
		"picto": "logos/agriculture.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 3,
	"fields": {
		"name": "Am\u00e9nagement du territoire et urbanisme",
		"description": "Am\u00e9nagement du territoire et urbanisme",
		"slug": "amenagement-du-territoire-et-urbanisme",
		"ckan_id": "7c618acf-0147-48e3-b2c3-a2e9cb13382f",
		"iso_topic": "structure",
		"picto": "logos/amenagement-du-territoire-et-urbanisme.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 4,
	"fields": {
		"name": "Biodiversit\u00e9 et eau",
		"description": "Biodiversit\u00e9 et eau",
		"slug": "biodiversite-et-eau",
		"ckan_id": "8142ea83-b81b-4851-89dd-5aef0ae5ef3a",
		"iso_topic": "environment",
		"picto": "logos/biodiversite-et-eau.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 5,
	"fields": {
		"name": "Citoyennet\u00e9 et d\u00e9mocratie",
		"description": "Citoyennet\u00e9 et d\u00e9mocratie",
		"slug": "citoyennete-et-democratie",
		"ckan_id": "bf6bb49f-5171-49b8-a022-0a80042ba466",
		"iso_topic": "society",
		"picto": "logos/citoyennete-et-democratie.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 6,
	"fields": {
		"name": "Climat, air et \u00e9nergie",
		"description": "Climat, air et \u00e9nergie",
		"slug": "climat-air-et-energie",
		"ckan_id": "56bdb98f-fdc5-404e-8020-1606dbbd5648",
		"iso_topic": "climatologyMeteorologyAtmosphere",
		"picto": "logos/climat-air-et-energie.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 7,
	"fields": {
		"name": "Culture, patrimoine et tourisme",
		"description": "Culture, patrimoine et tourisme",
		"slug": "culture-patrimoine-et-tourisme",
		"ckan_id": "37bde9c8-f22e-4f2e-9d14-7f0ec1a87086",
		"iso_topic": "society",
		"picto": "logos/culture-patrimoine-et-tourisme.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 8,
	"fields": {
		"name": "Economie et entreprises",
		"description": "Economie et entreprises",
		"slug": "economie-et-entreprises",
		"ckan_id": "a0de94e1-42a1-46a7-a3b1-0113229e3280",
		"iso_topic": "economy",
		"picto": "logos/economie-et-entreprises.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 9,
	"fields": {
		"name": "Equipements, b\u00e2timents et logements",
		"description": "Equipements, b\u00e2timents et logements",
		"slug": "equipements-batiments-et-logements",
		"ckan_id": "fdb6ebc1-4a62-46f9-b405-e9fc2c4e000f",
		"iso_topic": "structure",
		"picto": "logos/equipements-batiments-et-logements.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 10,
	"fields": {
		"name": "Formation, \u00e9ducation et emploi",
		"description": "Formation, \u00e9ducation et emploi",
		"slug": "formation-education-et-emploi",
		"ckan_id": "dccdafcb-bfe9-47fb-a1d5-2eb27db2ebdc",
		"iso_topic": "society",
		"picto": "logos/formation-education-et-emploi.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 11,
	"fields": {
		"name": "Mobilit\u00e9 et transports",
		"description": "Mobilit\u00e9 et transports",
		"slug": "mobilite-et-transports",
		"ckan_id": "5b2f1721-f4e9-48ff-bd95-97e2d8cb8d0e",
		"iso_topic": "transportation",
		"picto": "logos/mobilite-et-transports.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 12,
	"fields": {
		"name": "Nuisances, d\u00e9chets et risques",
		"description": "Nuisances, d\u00e9chets et risques",
		"slug": "nuisances-dechets-et-risques",
		"ckan_id": "dea573f5-b699-4ace-93c5-50530094f987",
		"iso_topic": "environment",
		"picto": "logos/nuisances-dechets-et-risques.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 13,
	"fields": {
		"name": "Occupation des sols",
		"description": "Occupation des sols",
		"slug": "occupation-des-sols",
		"ckan_id": "7706b038-0342-4351-85da-1c204c270170",
		"iso_topic": "planningCadastre",
		"picto": "logos/occupation-des-sols.png"
	}
}, {
	"model": "idgo_admin.category",
	"pk": 14,
	"fields": {
		"name": "Social, sant\u00e9 et sports",
		"description": "Social, sant\u00e9 et sports",
		"slug": "social-sante-et-sports",
		"ckan_id": "577b9c93-600f-470e-ab15-bc0b08fd1b64",
		"iso_topic": "health",
		"picto": "logos/social-sante-et-sports.png"
	}
}]
